發覺養狗既男人好多都單身

以前識有個老年鬼佬，晚晚凌晨兩三點放狗，日日如是，好有規律

仲識個靚仔，幾靚仔，幾高幾白淨，住將軍澳澳景道維景灣畔，算係中產屋苑，養兩隻狗，唔覺佢有女

睇黎冇女既男人先至會養狗。都啱既，女友或老婆可能會介意，衛生問題，唔想與狗同住。就係因為冇女先至會養狗，排遣孤單

係咪gay?

屌完狗返唔到轉頭

唔係點叫男人老狗

晚晚帶唔同女返屋企撚狗又話你知咩

對狗好
狗都會對自己好

你就 gay

又俾你諗到

仲識個靚仔，幾靚仔，幾高幾白淨，住將軍澳澳景道維景灣畔，算係中產屋苑，養兩隻狗，唔覺佢有女

平時呢喺屋企就係同隻愛犬玩69互un

你點肯定佢無女友or唔係gay?

女都係啦

但不過身邊有養狗既fd多數都有樓

我真係gay嚟

憑感覺姐

單身狗

狗 > 女朋友